6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#18

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 同AMD啦，唔好望喇

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你

5K 示範：

3090 推HP reverb g2 玩MSFS VR:

點止5%？

3080 主用最top個張嚟比

3090 又唔用最top 嚟比

Port royal 為例除非你硬改，要不然3080 有邊張上到13000？1220左右係正常極限

3090 top個堆上14000-15000好輕鬆啦

再講玩到呢d級數仲講乜性價比

仲未計10gb vram 真係太少

點解我張suprim x淨係上到13000

肯定有問題

我tuf non oc 都唔止13000

又爆

輕鬆

所以我就係想知個VRAM 影響個分別幾多
我見2077 3080 同 3090 開儘都係差10個fps

咁就會諗值唔值俾貴double 去換呢樣野...
之後既3A 又唔知係咪畫質提升到呢個程度...

3080TI 都睇下價錢定位先再睇下點...

你玩到爆vram咪知囉

你google 下咩係爆vram

咁我最多都係等埋3080TI

弱者留名

岩岩再跑多次都係13500
BTW DISPLAY個GAMING BIOS同SILENT BIOS係咪廢 如果手動SET風扇轉速既話

你有無超張咭？

唔超上唔到都唔奇

拉盡左電同風扇未
基本+100 +200
我張tuf 3090都13300

我特登返去AFTERBURNER個度SET番晒所有野做預設值
我見佢一路都係跑緊1935MHZ左右
如果降壓超既話 就全程都係1900左右 但係都係13500分左右
冇乜變 反而降壓溫度低好多

到時咪又係炒
老黃刀法咁勁
3080ti點勁都唔會勁過3090

你又要唔比電又要高分咩玩法

我一直以為你地講緊跑預設上14 15

俾你地講到想屌張3090算

根本就應該係咁

AFTERBURNER 直接拉滿POWER LIMIT 107%
之後CORE CLOCK 加200 跑唔到
加150 都跑唔到.. 加100 都係得13500分

而家俾8千幾9千買3080
講笑咩
俾得咁多就上埋3090啦
最乞兒既3090都係完整既10496+384-bit
做人做_ 自己諗

鬼唔知3090最勁咩

咁買啦

點會
不過張rog拉滿電+風扇
+100+400上到141xx

我都唔明d人諗咩
寧願8-9k買張3080都唔買張丏版3090
點差既3090都有10-15%增長喇

有邊幾張係丏版3090

+100係CORE +400係MEMORY?

+100 +400 跑黎跑去 試黎試去 最盡都係呢個分
CORE拉多D都得 105都跑唔郁

2x8pin 就係

咁你應該打機會彈
我賣個張+150+600都過到port royal
一打2077就只可以+90+200

3080真係2046都無貨
我求2k144 係咪疊埋心水買3070算

直接上3090

nr200p 夠唔夠位入EVAG 3090 FTW3 ？？？🤔

3090未做唔到喇
2k 144

想請教下各位大佬，如果純打機想上3090，有冇需要追高階CPU?5600X配B550夠唔夠做？

想砌新機3090配LG27gn950，依個Moon大家點睇?抵唔抵買?

3080TI 所有效能都升級CUDA數量各樣 唔關幾多VRAM事

3090都唔係快80幾多 80Ti又要專登整到慢過90，叫super差唔多

3080ti比人斬咗記憶體頻寬

純估計

如果有3080Ti 應該加vram, cuda core count 一樣,
然後fine tuned 8nm, 可以超多d, 貼到3090

3090可能出過小改版

有d似舊時GeForce4 Ti4200 超到追到Ti4600

4K 理論上唔係太咬CPU 應該發揮到

價位爭咁遠，3080最平六千幾七千就買到啦（搶到嘅話），最多咪等3070 Ti , 3090最平都萬二啦

如果搶多個月都搶唔到，最後食炒價算9數，真係唔夠bot玩

唔知香港幾時有 Strix 3080 3090 白色訂呢

你想買邊張

想買tuf evga xc3, 細d張卡先入到我部next h1
msi都搶到，不過厭貴

再買唔到3080就是但執張zotac 3090

MSI 都貴？噉 TUF 同 Strix 嗰啲呢

我見美森既MSI 同香港行貨差幾百蚊，就唔食住啦，係美森TUF先抵好多

唉，我買左部2手電腦，壞，又俾人呃

宜家想問，msi gtx 1080張display card,400w火牛係唔係推唔到？
請問最少要幾多w?
我打total war 會黑畫面
32gb ram
I5 10代 cpu

用緊， 夠晒位入

Thanks. 用緊咩牛？

sf750， cpu用緊9700k 行全核4.9ghz
暫時用落冇咩問題

sf750 沒貨，買左silverstone sfx800w

點壞法
而家買隻似樣少少650W牛唔係太貴姐

我3080推3隻28吋4K mon, nvidia surround, 多數game都行到ultra, 好食GPU例如cyberpunk果D就行5120x1080 (ultra setting)

CPU高番一兩級好D

3080 amazon有無閃過

沒。。。岩岩tuf都開左一下，見到尾燈

之前amazon asus tuf 3080有閃過699
不過完全搶唔到

易家係咪除左evga 唔刷bios 間間廠最盡都係450w牆

Msi 450
Rog 480

美馬又3090放題 evga pny Zotac多撚到

AMAZON 買會平過香港買？

平幾百至三千左右

3090 ok啦
3080先難搞

點解

講緊3090易買
3080貨都無
btw 日森3080係有出貨既，只係慢

香港好似無pny 同evga

炒價價使撚日本買咩

希望3080ti 10000得

無保 差個少少仲要搞咁多野為咩
你話美馬MSRP買到無保都叫抵

香港呢個價買到咩

對上一個禮拜望到Gaming oc同 zotac周街都係

我只係講水貨唔係msrp無追嘅價值啫
佢個張油耳訂行6xxx咋喎

有咩
邊到

咩都買唔到咪排下

Nvidia 公版都999
幾時到你10000買到

10000不如俾多幾千上3090啦

都預左 3080會8千左右，3080ti就1萬2左右，3090繼續萬4左右

如果ROG,每樣再加2千

所以唔好咁天真等ti出來覺得好抵好正

所以放左3080 上3090

代理商:正呀喂 又有得切

澳門呢邊好多白色strix 不過要食炒

3090雙面GDDR6X
如果3080Ti係單面既話會冇咁熱
都有佢既吸引力
不過唔知3080Ti會唔會用單粒2GB

你諗多左
一定係雙面

3060ti都炒到上$5000

如果上水其實係咪是但一張3080都得？
見zotac長期有貨

3千頭

代理1000
炒價1000

呢間mark up 高啫下話？ 真係有人用呢個價買？
上星期見jumbo 報牙石都係4500

想食炒都唔得，睇個list無張岩用

終於到手

張圖係邊間?

台灣代購？

似係3C

eBay 食炒硬入

盒面冇KINGPIN

開始頂唔順想直出3090

3080 又炒又難買

係 如果中央田退訂 決心 買3090 玩算 反正sli已死

的士？

Hybrid kit 嚟架

今朝啱啱出完一波combo 有3分鐘貨
不過我一早買咗PNY，純分享比未買到嘅人

我就係咁樣 見amazon evga 3090 有貨直接買算

呢個網嘅今朝？
都隔咗幾耐下

呢個standalone開back order唔關個朝早個combo 現貨事喎，back order開無alert提，人地唔係無限收，你望下其他卡backorder都唔比你落

share下唔啱咪當睇唔到囉，唔使咁串嘅
連登仔真係大爺嚟

AIO 都咁長，有必要咩？ （買之前無度過，好在放得入）

原來我一直無開oc mode

背板輕鬆拆

Heat sink 難拆d

抹到咁算

好想有卡拆

封印住先，湊完細路夜d再續

長期有inno 貨
落去深水埗買上aio

美森買evga都有全球保

大家請祝福我

EVGA都係全球保

其實依家有咩卡係有現貨

睇人仆街開心

之前玩過cpu 開蓋

但個粒cpu 只係4千幾

皮五皮六的gpu 拆嚟玩AIO 真係第一次

屌

連登有愛

無人有你咁衰的

著到機了
依家試跑分

你睇個名就知

ASUS 有冇

冇

噢……好驚張卡有問題

上咗水無壞咭

但port royal 仲係得14399

已經係呢張咭all time high(新driver 愈跑愈低）

但受限體質+170 暫時未變得出咩花樣

不過人生成就unlocked:

拆gpu 上AIO kit ☑️

似乎上14600的希望會落空 （因為未諗到仲可以tune 乜）

溫度表現未敢講住，因為未有時間正式打機

年尾工作會勁忙，可能有時間打機時kingpin 都到咗

係咪可以刷bios，解鎖watts數

好簡單地就按到張EVGA 3090

如果12000直上3090 好了
我8700k 4.7 夠力？
買tuf?

已經係500W BIOS
不過我明點解了
今日天氣熱到不宜跑分
我加把風扇射住個冷排即刻高分咗:

恭喜
其實 5950X + 3090 建唔建議用 SFX-L 牛，見到 O11 Dynamic Mini 好似幾好，但係好似用唔到標準牛，想換

直上 Silverstone SX1000 SFX-L

美馬evga 3080 現貨！

SFX-L 好似得呢隻
如果用返而家隻 275R，換普通 1000W 淨係睇到 AX1000 / HX1000i / ROG Strix 1000W

影都唔見

排到2月頭

咩嘢排到 2 月頭，隻牛定隻箱

裝水冷頭：

裝返塊pcb 上去冷頭同風扇：

插返d 電線：

用得

其實可以用SFX牛， corsair 750w果隻得

3090 喎，得咩
陣間用青下連 PS5 都燒埋

* 用用下

reddit 都唔少人用低watts牛推3090，唔oc可以架，但你換得，就買Silverstone啦

3090

唔係話街大把貨咩

過兩日會陣上1月頭至中

陣上？

諗緊啫，一換又使多二千幾

原來今代HYRBID CUT COST CUT到舊VRM HEATSINK都冇埋
ON99 PCB開窿咁D風咪直吹走哂, 仲點吹VRM VRAM
TIN走咗之後EVGA今代真係食屎

BTW係你貼漏PAD定係EVGA風冷版已經漏咗今次HYBRID又唔記得補
點解張圖入面塊銅片左上角冇PAD 明明已經預定有壓痕

最好笑係技嘉, 笑撚死人原來張3080 XTREME WATERFORCE已經喺NEWEGG上咗架, 真係999
人地EVGA先819 技嘉好過去搶, PCB扮野都算, 連個SCREEN都CUT走埋仲扮AORUS系列收AORUS價

新強evga 3080開到兩分鐘 算幾勁

隔離壇見到有個1000w bios 試下

預定壓印未必係for呢張卡
根據自己換ek block經驗
同一塊銅板廠通常係俾幾款卡用
而款款卡貼既位/厚度又會唔同

試都留返張kingpin先試啦

果個位係無散熱貼的

3090應該個個落住單等其他貨，有就cancel所以係咁出，應該同一批貨嚟

風冷版已經漏咗
原本見EVGA HYBRID官網圖塊PLATE有壓返落去以為HYRBID會改返
點知都係食屎

3相VRAM有1相冇散熱兼被遮蓋 抵EVGA燒咁多卡
明明改非公都仲係直抄公版設計
ASUS MSI PALIT ZOTAC都識得移走呢一相或者加返PAD

技嘉唔好縮呀你都漏呀
不過技嘉係4相VRAM漏1相 技嘉又贏

EVGA永遠都冇令我失望

上代巨無霸 今次家傳手指餅

想請教pubg 想玩4k 144hz 最少要咩級別顯示卡？
cpu 6核心夠唔夠做？

先多謝大佬賜教

呢啲垃圾驚用電話玩加Razor個電莖手制咪得

新蛋3090係炒價，仲開緊

自己加返散熱貼，係咪就得

shipping from Hong Kong, 乜玩法

，仲要炒價，香港賣乜都柒過人

係掛 我就安心D
但你唔跟EVGA做法自己改最終出事入邊個數就唔知了
始終EVGA冇加照跟官方可能安心D

EVGA FTW係其中一款派太多電俾VRAM嘅型號
見過好幾張圖百幾WATT俾G6X

2相DRMOS/SPS出過百WATT其實好CHUR
3相WELL COOLED出百幾WATT就應該唔難/冇壓力
1650 75W CORE有廠夠膽落2相
1660 120W CORE大部份都係4相 小部份用3相

EVGA呢到分到120~150W俾G6X
當中3相入面得2相有散熱
另一相冇散熱之餘被COPPER BASE遮住基本上冇風吹到佢
就算當2.5相, 推120W其實唔多夠力
未計1650 1660嗰D本身PCB上冇乜重大發熱源
同3090 3080跟本冇得比 3090 3080周圍都好撚熱

呢D唔會有官方答案 EVGA打死唔會認 信EVGA定信自己, 買EVGA就係你撚你
就算你自己額外加 都唔知加幾厚好 太厚頂高咗個HEATSINK就仆街了

你話3090 3080冇加係特登唔加因為原廠計過數冇問題都得 吹你唔漲
但係HYRBID塊PLATE就露底了 自己壓咗落去又唔加PAD穿哂煲喇

講緊美馬啦
1800好似msrp?

正常價啦，呢兩日閃左好多次，應該都多人cut單

我個張上埋HYBRID AIO

一月中收到kingpin 會放張FTW3 ultra

會平過上面個價

其實evga啲料咁仲賣咁貴真係over咗
Tuf先1500

唔攻頂既話,邊張3090性價比最高?

因為上代evga做得好，所以賣得貴，點知evga今代做得麻麻，反而TUF今代又超正

zotac

但係 O11 Dynamic Mini 點裝 360 水冷

你睇埋係咪 Sold by Newegg 先

張圖有寫...

Sor，完全睇唔到

如果轉返 US 係咪應該會平啲

Tuf不嬲都幾好，又貼FE價
一開波就比人秒到今日

TUF 腦場想食炒都沒, 唔要食其他卡，決定等到2月算

腦場依家除左ZOTAC其實有咩其他

MSI都有

係，但要集運，加有機會cut 單

有無發覺ROG 30系有D背板有敗家眼 有D係無

利申 無眼

你買到最平嗰張

想問3080既話 performance+散熱黎講
係咪 Strix>xtreme>suprim x咁排

其實水貨來講好撚易買美馬evga 3090日日開
今日仲有平價PNY同Zotac係咁噴不過呢兩張無國際保

你有alert group 應該今日最少禁到1/2張3090

Tuf OC: Am I a joke to u?

Tuf oc會好過xtreme/suprim x?

市場最誠實
你睇下邊張由day 1缺到今日，講緊想食炒都無貨，bot掃到連尾燈都無機會比你見到

人地講緊performance 同散熱，唔係抵買抵玩性價比

啲人想食炒都無《== 仲係性價比問題？

我見高過八千好似就都會買到

熄機張張一樣
BIOS由320W到450W都有, 有乜好比
(今代真係唔輪到ASUS STRIX出黎扮蟹 笑死人)

Tuf食炒食到8千蚊都買唔到上面三張任何一張啦ching

咁有人買到MSRP添我講緊市場渴一張卡嘅程度整體有幾誇去睇邊張體質性能整體最好，同性價比無關

熄機張張一樣係咩意思

咪玩啦，如果以上三要同tuf oc 一樣價啲人仲買tuf?

Strix整體會差過tuf咩唔計價錢

就算分到先後三張表現應該極接近
但價中國碩貴幾舊，又中國負編當家，咪買中國碩啦

其實家陣係諗緊msi定gigabytes
Strix係純粹用黎比較

因為我唔喺香港，海外market 呢幾張唔會貴tuf 幾多就入手到，但我見呢幾張available多過tuf
你唔認同咪分享下你個排行囉

有幾多人會等3080TI

上面咪講左，三張performance 同散熱咁接近，跟住我就會睇價錢，牌子信仰 ，接口等等
Tuf 性價比高多人買我諗無人會否認，但唔會係performance 好過上面3張囉

睇信仰，驚唔驚聯強保養
同埋xtreme裝唔裝到入機箱

但3080 xtreme連親生仔油耳都因為唔知幾時先有貨所以唔接受訂

明明tuf 只係平價卡黎講最好
吹吹下吹到好過上面果三張。。

冇信仰純粹想揀張係呢個價位最好既不過xtreme好似真係特別缺貨d
上網搵都唔太搵到呢兩張卡既比較

所以我用住cheap 雞3080慢慢等

等黎做乜，咪又係冇貨
已放棄pc game 反正都冇game玩

我 可能加少少錢3080 有丐版3080TI

係邊間訂咁快有貨要唔要落訂既

$9999

中國牙碩不了

即刻跛 aorus master同xtreme有咩分別

剩係個3x8pin同2x8pin既分別

2 8pin vs 3 8pin

影響表現架ching

好似冇分別

打錯字
剩係知3x8pin同2x8pin既分別

上網真係唔太搵到有人比較佢地

咁都可以出多款

價格唔同

影響超頻上限架，所以係有分別

等咗咁耐我諗住等埋佢
如果用單面可以即dog rush
背面冇咁熱夏天風冷都輕鬆d

接近我心目中的目標14600
聽晚再凍D 應該可以

一皮買3080真係無語

Kingpin is on its way!

屌你老母

問下客服咩事？

唔受境外信用咭？

冇事了，重新 apply 過個地址就得咗，可能今朝扣唔到錢

但係變咗冇期
原先最快 1 月 8 到美國集運

越褪越遲，仆街啦

總好過香港食炒啦

750

屌！

一月六先到集運倉

嚟到香港起碼一月十六

唔係直送真係好慢，美國飛返嚟香港，清埋關派埋貨都唔使四日啦
有冇最快嘅集運推薦，我覺得 BNS 都唔夠快

無計

張kingpin 個價太靚

我唔敢同賣家negotiate 直送就扑咗

手動入到TUF咁勁?

小弟想請教下應該買6800XT定3070好
小弟用緊AOC Freesync2 2K mom所以用緊5700XT 近排想換6800XT 但好似3070性價比高啲同埋DLSS+RTX好吸引 應唔應該為左個Freesync mon繼續買A卡？

印象中n卡宜家都好似支援freesync

The AOC AG273QCX is not certified as G-SYNC compatible by NVIDIA, but you can use FreeSync with compatible GPUs (GTX 10-series or newer).

咁應該係Support到Freesync 2?

如果3080上水冷, 買邊張好定係買即刻跛張水鵰好
中國碩張ek水冷又唔知幾時先賣街

上水唔建議gigabyte
因為佢用轉插多舊野
鵰冇轉插
但係水鵰得2x8pin
睇你介唔介意上水冇3x8pin
MSI有防拆貼
歐洲係犯法的 不過呢度係香港
呢個你都要自己考慮下

香港你點拆都死

班撚頭代理

要自己拆完又唔怕無保係得EVGA (其實EVGA 都有螺絲封貼）

砌機先出得 5950X 嗰間有白色 Strix

成皮野買3080

可能放上 eBay 炒呢

法奧訂無得退有冇人有訂

幾錢入手？

唔係 HK$9,999 咩？

70 80呢個價真係買唔落手 想upgrade又冇卡用 係咪應該疊埋心水買3090算

係，攻頂

一係丐版80一係直上90

我就係想知係咪咁戇鳩9999入

法奧都有得訂 不過只限砌機

HK$8,599 應該話佢平定話佢貴呢，9.78 算

comgateway

代理又要吃一下水 要平自己入水貨

快過 BNS？

入到先算，Amazon US$879.99，仲要難搶

之前用 10月27出庫 30號到手
用dhl

運費都應該要差唔多4百啦

正，下次用

之前運張3090 ftw3
m共用左70usd

我之前用myus
有得減20定30%運費平好多
不過慢過comgateway啲啲

都平啦 (應該)
BNS 買保險就加貨物價值 3%，其實有冇人真係報實數

SHIPPING CHARGE US$
INTERNATIONAL SHIPPING CHARGES 44.40
FUEL SURCHARGE 8.55
INSURANCE 17.63
SUB TOTAL 70.58
TOTAL AMOUNT CHARGED $70.58

我咪報實數

其實又好似差唔多，假設一張 Strix 3090 OC 6lbs，BNS 淨運費 HK$132 + 3% 保險 HK$419 = HK$551

我張kingpin 隔咗個聖誕假先運出嚟

條友喺東岸寄Ups ground

依家ups target 1/6先到集運倉

然後等十日先到香港

我要等半個月有多先有得玩

屌你comgateway係咪有得揀DHL?

係的話下次搵佢

淨係得dhl 同fedex

但可以買其他野

不過其實今次主要係卡咗聖誕新年加賣家用UPS GROUND

我後面用DHL定咩都救唔到幾多

最多快一星期左右

快得一日得一日啊

一月頭我工作都忙

快都無用

你估真係唔駛撈就可以不停買買買咩

同埋都可以同張FTW3 ULTRA 玩多陣

佢port royal 上唔到14600我有d唔順氣

做咗個小統計：

丐版 3090 port royal 大概13500左右
靚卡如suprim/ROG 上到14600左右（風冷）

相差8.15%

中間個差價值唔值去追就見仁見智

ROG 冇得刷 BIOS？

今代太熱喇

咩都有得刷架啦

你夠膽就得

不過本身500w bios 係EVGA 嘢

咁我用EVGA 就順理成章啫

其他牌子刷完bios 好可能無咗保養，自己衡量啦

ROG 美馬冇保養

你自己諗啦

下個月張kingpin 到手我應該會玩個1000w LN2 bios

好熱咩？

我又唔覺喎

不過一日卡未到手都係講經

大家咁話啦

只能撚住ftw3 ultra 等kingpin

SUPRIM 點SET先跑到咁高 你點超

FC巴

你自己解答啦

佢歐皇

一來啦

二來佢個冷凍大法係堅勁

有咩冷凍大法

不便透露
感覺可以同廚房佬一戰

等等先屌
你表圖明明無人名
爆我出泥既。。。

值得表揚

我gen4 未上水
ram又未4000 1：1
搞埋應該輕鬆上15000

Msi 折可先同廠email報 佢地受先再同代理拎去修
以前我拆過亦拎去維修佢地係接受的 for ur reference

This question has popped up quite a few times over on the OC3D MSI sub-forum.

To be clear to those people wanting to install a GPU Waterblock on their MSI Graphics Cards...

In the EU (UK incl) if you install a Waterblock it will NOT void your warranty so long as you don't damage the Cooler or PCB in any way.

I would suggest to keep the cooler (and screws used) kept safe somewhere if you ever wanted to RMA the card to us or the place of purchase to keep your warranty intact.

我代理會同你講過折左唔受保
Then 你print 果封佢地接受既email佢地睇 就會收 因為佢地都係寄去整 所以 冇問題的
唔洗怕啲傻鳩 staff大你

po柱

今日到左張3080 suprim x超左+150hz跑fire strike都低分過之前張超得100既ftw3

有無比過兩張boost clock?

Mem clock 呢？

見日馬呢張有貨, 直運香港日元183,931

咁貴

ZOTAC 水貨都萬3
唔值啦

日馬真係唔好諗啦
水貨仲要貴，拾得比就香港買行
想平唔擔心保養就美水，其他得啖笑

Update 咗少少分

ROG 可以幾唔好超
我張FTW3 Ultra 尋日超高咗6分

仲有俾埋大家睇各張3090 同ROG3080 的距離

ROG 算唔算虛有其表

唔算

四個朋友入面

一個張咭大大力，上完水超到上埋HOF
另外兩個風冷咁用都過14600
係得一個朋友張ROG 無乜力，但都有14400

rog3080 有冇超？

應該超咗

我見改電容的3080 rog 上到13000

所以唔改電容的超完上12200左右好正常

如果你有其他source 歡迎分享

我張鳩屎suprim x最盡都係core+100
跑分都係13800 係咪冇得救

拎去RMA

幾時先返貨
急需一張卡 搵極都冇

有就好買
過多排 仲缺

全部一係跟機 一係就貴到離晒譜

你要70/80/90？

首要70
冇晒先退而求其次搵60ti 都係冇
出面得90

70最抵係邪都9000蚊LIST
單買點都唔平

跑分定打機先
Btw體質有好有差
朋友個張3090suprim都係+得100

甘撚癲 我見閃都無閃過

1860+100

用緊手機mon同人腦dlss上緊8K

我指afterburner 個度加100
平時mhz 最高跑到兩千鬆d 但完全上唔到2100
450w好似完全唔夠電

咁佢咩都唔搞都會boot去1980既
應該係1980+100？

靚咭靚體係1860+205 再boost

你點boost都先輸100mhz

Mem clock兩張都係+200就算 見好似影響唔算好大
Ftw3 見跑分最高係2070 多數keep住2055
Suprim x就2075 多數都係keep住2055
大約係咁上下
但係跑fire strike個graphic score差一千到

Suprim x好似跑分唔算太突出咁

Mem clock 我張ftw 3090 可以+1200

+200就掉咗佢算了

13800係TUF 的level

一係唔識超，如果體質差的話就真係差得好緊要

定cpu 好弱？

冇再摸上去試 mem clock對跑分影響大？

大

應該係我唔識超 用緊5900x 4.6ghz@1.21v
我張卡超頻淨係係afterburnner度 拉個條core clock
跟住就直接跑分 之後最多都係加100就收皮
跑分display mhz平均都係keep住1980左右
有冇咩tips 或者教學 我想過萬4分

我14793

有無afterburner 加power limit 加voltage 再開爆風扇？

Core +150 Mem clock +1000 咁試

人哋問點超呀

唔係問你幾多分呀

power limit 好似一直都係107%(已經最盡）
voltage係咪平時鎖左 要setting度解鎖先加到個個 有fd叫我唔好亂搞呢個 亂加好危險
如果加voltage 應該點樣開始試先

邊有咁易死

Google 下啦

所謂的+100%其實都係within allowable limit

同埋gpu fan speed 要開爆100%

壓到溫度先跑得高分

再玩大d 仲可以flash 其他bios 入去

但有可能無保養，自行考慮

Mem超左1200 都係差ftw3二三百分

我
+190
+1000

想問30系ROG係咪轉晒聯強保？

有2間
反正都係送原廠

Tuf 3090天氣涷既分

thanks，希望派中漢科

靚同丏版都係差8-10%左右

仲要日常打機好少超到咁盡，差異更低

我跑分+170 +1200

打cyberpunk就+140 +500

跑分幾分鐘的事，炒咗就跑過

打機成日炒就唔爽啦，寧可超少dd求穩定

TUF好夠玩
冇等ROG都抵

岩岩試下VOLT+30%
LIMIT冇SET到 照樣100%
之後CORE+150 MEM CLOCK+1000
之後勉強跑到14198分 但係跑緊個陣我都開始見到D光影有D奇怪化
跟住就諗住試下其他電/CLOCK啦 跟住好似撞左邪咁
無論試咩SETING 跑到中間跳到上100FPS個個位一定會跑唔過

出artifact 即係超過咗龍 但又未炒機咁解

炒完機要閂咗個3dmark 再開先好再跑

既然你想上14000又上到就唔好執著了

反正跑分個設定一般都無人攞嚟日用打機的

見到MSI有貨
之後問MSI上水整爛screw張label會唔會影響保養
MSI:
Hello, do not recommend that you do so, will affect your product warranty

點解會買張整爛咗 label 嘅卡？

見3dmark而家特價,買左跑左次分, 個分係咪正常?

無乜大問題 攞細鉗慢慢擰就得 不過好晒時間

btw 喺tuf oc 同suprim x 之間想揀一張 但係好難揀 可能等埋3080ti 出嚟 3080降價先買

買到先諗，唔到你揀啦

岩岩Amazon 開 TUF 3090要1799，加左價

捕左成個星期都棍波唔到一張

連美馬自己都開貴幾百美金
原價尾成歷史

風冷嘅過2萬都正常㗎啦

FTW3 Ultra Hybrid AIO

10900F 有冇得unlock d 咩可以快d

超all cores 5.2

Core clock 大家係點試最盡搵幾多？
想試下張3080 gaming oc 可以去到幾盡

無K無得超吧

只可以超BCLK 同埋RAM 睇下可以快幾多

換U

25/50一級 一路超到hang機或者嚴重stutterin再落返少少 之後再超ram

當然power 風扇扯到盡是常識

哈，又俾我石頭榨得出水
WINDOWS 行開5K 嚟跑分
GPU 浪費咗力嚟UPSCALE
WINDOWS 用返1440P 嚟跑PR，即刻高咗

即試
垃圾gaming oc 無得拉power

點都107%喇

3080gaming oc 限死最高100%

唔怪得咁難買3080xtreme ，睇嚟唔會到再出

V1.0果堆

master同extreme係咪得番包裝盒大細嘅差別

行貨換新，水貨自己諗

信仰奉獻度嘅分別

本身都諗住換xtreme, 宜家換master一樣有3 8pin玩，正

鵰牌信仰

雖然3個8pin 但都要vbios解鎖先好玩

希望唔會好似tuf 咁鉗住個power 唔俾上

即係master 2x8pin都已成絕響

waterforce

仆街水鵰呢
我等咁耐出張雙8pin既
而家同我講master會改3 8pin
好在忍到手

張即刻跛3080 gaming oc 超撚到出煙 最盡+220 port royal 12095

又高咗

咁都唔錯喎

盒入面有張貼比你貼上去，你冇貼咪冇

苦主在此

掉咗佢買過張

有無跑過port royal?

12255

WTF 你無oc 過？

我TUF non oc 風冷都過13000喎

你咩玩法？

有oc ,唔記得+ 幾多

平時打機行 default setting

3080 嚟

嚇得我

3080 算靚分了

更新咗分數

我張FTW3 原來咁抽得

其實張FTW3 ultra 上完AIO 仲可以玩520w 1000w bios

不過我未有第二張咭到唔搏住

風冷 3080 同3090 xtreme都好似絕左版咁

到到都冇乜貨

正

爆升吧

手持30系有西屌

A卡好似好多

其實依家腦埸除左zotac有咩賣

一個人都買咁多張 唔怪之得無貨係街

加力屎

想八下香港而家現貨3080賣緊咩價

我幾時有話全部都係我架

ZOTAC張3090 TRINITY係咪真係咁差
上網睇鎖350W同比較熱

煙佬

8-9k現貨

suprim x 明明都跑到14188

每次只見到尾燈，我諗都係放棄算

14188就弱啦

旗艦咭

你睇tune 下上到147架

另外13x 個張個朋友話佢散熱差

Non oc 依家點值14000

仲要無保

美馬官方炒價

咁顛？ 垃圾卡都係定大牌子個幾張咋

之前有個3090 review
對比哂咁多張high end
呢張野又熱又慢
勝在夠平，丐版3090點都贏3080

訂左VG289Q 想問下係咪用佢入面送既線就夠?同DP定HDMI線好D?

捕左成個月3080 車尾都見唔到
D卡又越炒越貴
唔想再等喇直上3090算數

DISPLAY係3070

有DP線跟

錢可以解決就算啦

反正都勁d

白色zotac見過10k+

350w真係唔駛玩

我依家郁下都470w

市價囉

唔算貴

係衰在無保

白色rog*

返工返到曚咗

佢咁大間入貨多又比細鋪平，仲跟「市價」就唔使搵佢啦仲要超難先買到，難過搶iphone

如果唔跟官價佢呢啲大型retailer真係講唔過去，唔ban啲炒家仲要自己抬價Lam埋一份

我寧願得N記自己統一賣，premium 佢自己食起埋錢搵佢袋搞研發有用，而家啲value完全落曬啲無生產力嘅人手上

聽日睇下有冇GAMING X TRIO, 冇既話買ZOTAC算
還掂我都係超少少黎打下機

Tuf都9500喇
你訓左幾耐

唔係炒
係官價好似加

買啦

tuf都9k5？
升到咁撚貴咩

間中彈出來，引係返cut單，仲要加左價，真係on9

咁我tb食炒唔好

3090 睇下有無美馬3090 evga
幾日就有貨仲要預1月頭送

evag 3090真係開得好密
應該瘋狂有人唔要

次次ftw3收到notification
入到去都係冇

Sorry唔係好睇得明張圖
雙8-pin同3 8-pin個分一樣?
唔係應該3 8-pin可以上得高d?

其實係我班朋友實際分數嚟，本身個表最左邊仲有行人名的

咁分數受好多因素影響的

例如體質，供電，散熱方法，windows 環境設置

靚咭機箱散熱唔好可以跑得柒，平咭改水冷又抽中好體質又可以跑得靚

參考用，不代表個張咭一定係果個分數

凌晨易禁d，我禁到兩次了

咁邊張最好

丐版有咩好唔好
講好既，有貴買貴咪得

3090好似無amp holo

好悶啊

呢個分堅高

我張kingpin 都係target 15000

靚體質先有機會再上

官價加幾多？

其實真係冇咩所謂
真係怕丐既可以等唔丐既3080 Ti
個價應該唔會同丐3090差得遠

丐版刷bios可以拯救到

黎到香港咪又係炒貴哂 最後上3090分分鐘仲抵

宜家最抵係煙佬3090 125xx$

980Ti vs Titan X
1080Ti vs Titan XP
2080Ti vs Titan RTX

其實已經知道跟住會點
老老寶寶如果真係咁擔心丐3090要問邊張丐好d既話
一係就等
一係就直上冇咁丐既3090

lm

如果真係買一次 買7彩虹/msi trio

試下搵台灣代購evga，原價加一千，都叫有貨

Evga今代係參差不齊

幾$

買過放左，不外如是

巴打換左邊張

靚體就係皇道

只差一步！

就去到倉度

買咗邊張

Kingpin

主板 顯卡全部要加價

好在已經入手3080

> Update regarding MSRP pricing for ASUS components in 2021.

This update applies to graphics cards and motherboards*

We have an announcement in regards to MSRP price changes that are effective in early 2021 for our award-winning series of graphic cards and motherboards. Our new MSRP reflects increases in cost for components. operating costs, and logistical activities plus a continuation of import tariffs. We worked closely with our supply and logistic partners to minimize price increases. ASUS greatly appreciates your continued business and support as we navigate through this time of unprecedented market change.

*additional models may see an increase as we moved further into Q1.

早買早享受

支那牙石

等我今晚返去試下先

一嘢加千幾蚊但唔撚理炒價問題
又唔係直接比人訂，落啲中間人又要升多次水

Kingpin今年好似冇左特挑

係o的腦場落左單比左訂係咪到時又要加價

比左訂唔會加掛 咁仆街？

老實 傳聞今代老黃chip賣得貴
賣老黃規定嘅msrp係近乎冇錢賺
所以各大廠都大cut cost
但tuf居然仲用靚料 雖則貨量少得可憐
加價都合理嘅

飛馬
終端

TUF 係咪用料同 Strix 差唔多？

呢鑊真係遲買貴幾舊

加價唔緊要，你有貨先講啦

差少少
但靚過其他丏版
不過2x8pin幾靚料都無用喇

我降壓所以無所謂

今代TUF料大概係上代ROG左右，所以都ok既

唔追求oc
uv打下機都幾正架

人地真丏版平多2-3千

咪又係無貨

煙佬，galaxy？

琴日先落腦場問完 所有牌子都無 全部都要訂

過多幾日其他廠又跟住加
早買平幾舊

唔止幾舊

加完價，再炒貴2000
又係要同炒家買

痴線丐版都比人掃埋

TUF non OC> FTW3 Ultra> FTW3 Ultra Hybrid> Kingpin

希望張Kingpin 唔會柒過FTW3 Ultra Hybrid

挑就挑咗

唔係點default 1920

差在EVGA 唔要面，你無得再爆超都唔理你

所以真係賭人品

1920是但都上到喇有360 aio

undervolt 雙8pin咪唔成問題
散熱差嘅 deshroud換兩把貓扇上去 對sff用家嚟講仲好

rog3080 由849加到929

香港隨時變9999

唔係一早到咗啦咩

認真

會發現變咗雙8pin連開機都有問題

白色先係
正常8299訂到rog 3080

AORUS RTX3080 XTREME 定 ROG RTX3080 邊張好

邊度有xtreme
中國碩不了

終於有5950到, 但都係唔夠分

係 5950X 貨量唔夠分，定係跑唔夠分

諗住喺終端排隊

我都排左xtreme ,唔知要排到幾時

rog有咁平咩

訂咪有囉
講炒有人開過萬添

佢話有排都未有貨期

我見啲ROG 3080全部都上晒8599啦喎 8299都幾抵玩 遲啲落場問下先

btw 有無人有入到技姦隻aio版3080 聽講唔錯 最高溫55度

貨量唔夠分

我上年 12 月 31 號先攞到一粒 VSTESC 行貨 5950X

11月中訂到依加

我 11 月 6 號連 C8DH 訂

我都係連C8DH訂, 版好似到左, U未到

我板就 11 月 16 號已經攞咗搭住 3950X 用緊，之後 12 月 7 號 B&H 5950X 到咗換落機用，真香

要全速+靜一係自組水一係aio
其實選擇唔多...

你當法澳死？
我張SUPRIM都係個度訂

用緊 60 樓下

介唔介意講下個power limit最盡幾多？雖然叫做Extreme 但見個樣似master 驚都係鎖350w

紅石將aio擺落6800XT唔擺落3080 搞到無乜選擇 得EVGA 同技姦暫時出咗aio版卡

雙8pin 本身就係150+150+75
max 375w

佢350w bios 冇改動好正常

反正你畀多150W 佢有咩用
跑port royal 都去到12120

power高D 超嗰陣可以穩陣D呀嘛

btw 如果鎖350 咁我都係買TUF/ 丐trio算 平一截 溫度又唔高幾多

係嫁
單純aio
懶
直接機頂排熱
冬天暖爐一流

Gaming oc 超到出煙都可以12095 睇嚟水鵰有啲偷工減料

我都未超到出煙

見識過冰冷呀 冷氣直吹
open case 散熱之後

放係焗爐位都咁嘅分算係咁

Trio 唔算丏啦

唔超頻 普通用家 買邊張好

邊張有貨就買邊張

唔係超頻 正常遊戲邊張都一樣 最多係揀代理同燈

btw 全部都無貨既 求其啦

90定80?

80

有貨就買 之後仲貴

Trio唔係中間咩

中啦
下面仲有ventus

SH 水貨 3090

睇價位 Trio同Tuf OC 同價 應該算丐？

橫掂而家食炒 不如等3080ti出 到時3080應該會落返少少

Trio 3x8pin
Tuf over price

傻撚左？
3080ti只會更貴咋

3080 > 8000 - 10000
3080ti > 12000 - 13000

cheap雞3090都只係萬3,萬4
今次真係加少少升上去

點樣豪華既3080Ti都唔會快過3090
睇對上3代Titan就明

3080ti 應該萬1-萬2
3080 應該跌返落7500-8500先啱

好難講，3080 同3090 差距太少
當3080ti 效能係中間，超少少已經得
不過我一直覺得nvidia 跟本冇需要出3080ti
反而3070 同3080 中間個差距太大，要出張3070ti 先岩

3060ti差一兩千升3070
3070差一兩千升3080
3080差一兩千升3080ti
3080ti差一兩千升3090

結論買3090唔洗煩

加多少少

3x有鬼用都係限350w
Tuf本身主打性價比，但比炒到上太空，但用料點都好過trio

有得選都係會tuf好啲啦

350w?你真係唔識玩

你之前又話MSI刷BIOS冇保咪害人

無人叫你刷其他廠

如果3個8pin既ROG/鵰3080Ti再超一超
可能可以過到3090 柒彩虹ax/what's your game果d
但係其實乞兒雙8 3090都一樣可以超一超

不過呢度好似冇咩人post過雙8既3090

法奧我由九月訂等到家陣都剩係同我講沒有 沒有同沒有

佢都答我冇期
不過比半數訂就一星期到貨

法奧唔係要 full pay咩？

有錢買3090又點會慳嗰少少去買乞衣版

btw 等緊多VRAM版既3070/3080

就嚟有新版 而家訂3080好似唔太好

訂卡一半

大把人買丐版
3pin版唔係想買就有

3090係咪都要訂 得丐版有現貨

真
俾得3080ti個價錢
已經證明好多閒錢
不如攻頂升上3090

買得3090就唔好丐
唔好學我
蝕左1000放返出去真係偷笑

點解要蝕 1000

佢從來冇同我講過可以落訂

係佢個網預訂咪得，再whatsapp

咪就係
全部都寫預訂

冇人收
最壞情況比人壓到12000
我都諗住唔放繼續用

仲諗住 SH 到完全缺貨添

3090唔算缺
3080先真係無

如果喺 eBay 放呢，寄外國會唔會好過香港畀人壓價

3090好似丐版任買
係頂版難買dd

Ebay見人2手都係13xxx仲要比人食手續費
我覺得放到14000已經好勁

你幾時訂咁快有?

SUPRIM同TUF OC諗緊落邊張好

幫朋友買左張3090 suprim x
又係咁靚

On9 suprim x 3x8唔使諗，完勝tuf

今日見大部份都有現貨
頂版食炒既話都可以搵到d

Sor唔應該拎TUF OC比 應該係拎ROG比先岩

睇信仰
2張都撚過
如果風扇full load計
480w +90+200既rog 3090玩2077壓到67-69度
450w +120+1000既suprim x 3090玩2077壓到59-61度
以上體質當然有分別
你當參考

最多差成十度咁濟
但Full load個分差唔多?

跑分計體質即係抽獎
存在不穩定因素
跑分同1打機都係2樣野

我張suprim x 3090可以行+170+1500都跑到分
但平時打2077唔可以高過+130
為左穩定我只會開+120+500喎會推咁盡

頂版3x8 3080超到盡好似12000左右
2x8 3090超到盡13300
3x8 3090超到盡平均14500
以上只計風冷

之前問過話唔駛落訂剩係WhatsApp留資料

改左，我問過

感覺上佢地客服態度麻麻地
相較之下 一樣既問題問terminal會覆得好d
聽日再問下法奧先

你去望下法奧post 就知咩事

d 人留contact 話咩卡都要
到左問佢地淨係要rog
搞到轉左收訂好耐

t記same shit
我朋友搵佢哋砌機都玩死

其實如果計穩定打機既話
大家個分應該係幾多左右?
計打機雙8同三8既分別應該有幾多?

我降壓超黎打機 試過跑分都138xx suprim x

我張tuf3080終於到

Amazon CN TUF 3080 早兩日放題, Bestbuy, Neweggs 3系卡又放題, Amazon US 一張都未放過出黎,咩料

ps5 = 中高階gaming pc(5年前)

未試過用 Amazon CN

吓？
我張gaming oc 13500 wor

放題都無用，人地bot

買返嚟都冇人要啦，印晒殘體字

我張tuf3090超到盡13940添
我講個數係平均

認真，30系公布左過幾日就去悠二留卡，之後睇埋giga張3080master spec同官價(預埋香港食炒)就話要呢張，前後等左個半月，中間問過我兩次有其他卡要唔要，最後11月尾已經開心玩緊張master。中間一毫子都冇比過。
始終做人不要大西客

btw 想問下法奧可唔可以指定要漢科保唔要聯強？ 想訂suprim X 或者 tuf oc

好似唔得
有貨就買啦 仲揀代理?

代理當然要揀 聯強仲差過直接買水

得聯強既就唔訂啦

如果我無記錯既話
MSI係漢仔

紅石好似有分聯強同漢科 所以先問有無得指定要漢科

唔上水就買SUPRIM

岩岩問左suprim有f記同漢仔

法澳係拎felton

有felton同澳科

邊間訂？

仆街 我張rog呢 我等左3星期

ROG貨期應該長D

TUF 都咁貴

行貨14999 ，你邊間睇

佢可能肯同代理食骨，就快d有貨

傻仔先會用17000買TUF

不如直接amazon買張evga算啦
一樣有保

原來port royal 要upgrade先用到
之前winter sale冇買到添

美馬而家都無再出3090 啦

早幾日都仲好平 宜家原兵啦

呢個真, 我個FD幫我買張EVGA RTX 3090 FTW3 ULTRA先萬四頭免運, 仲有3年全球保

美馬捕極都捕唔到Evga

不過睇過review, evga 3090溫度高過tuf 3090

如果訂3080
suprim x定xtreme好？

in msi we trust

其實兩張差唔多 但係技姦聯強保養 你諗你

evga 3090啲人都係買嚟上水 貪佢易保 原生大W bios

而家係腦場想買張3080 or3090玩deepfake求推介

唔駛winter sale
port royal upgrade 個價一直都係$18, winter sale 都一樣係$18
反而winter sale 買全套3d mark 要$19.xx , 仲貴左

12月尾時日日都入到cart 架
係而家無再出，因為試過禁到張1月6出貨，之前同一批貨啲人係咁cancel order啫，而家出緊貨啦緊係無得你禁

跑分都幾好表現，爆咗咪拎去RMA

16000夠我買垃圾3090+冷頭

我strix上埋水都唔洗16000

幫frd係日森入左張gaming oc3080
7000蚊送到屋企
岩岩收到

會吾會太垃圾

有3090用點會垃圾呀ching

好L有米

白色卡

叫得 Serious Gaming 點會

想當日7600食炒買左張gaming oc 到而家睇返個價真係笑左出黎

本來仲諗住換extreme 見咁缺貨早幾日已立定決心上水唔搞咁多野

訂嗰張單上面寫個價嗰陣時比我執到張$7100既tuf oc

Gaming oc 有block ?
我都想換xtreme

Bykski 你接受到就得

咁等下先，橫掂降左壓最高都係5x度

咁平幾時入？
我上個月中禁都入左張extreme

聖誕前
expect 1月5 到
遲左仲退左連費
退左應該唔洗7千
第2單聖誕後仲未有期

有 5G，可以上埋網

包裝好柒

RTX 3090 5G

而家佢報8xxx

有新卡玩絕對係開心事黎

美馬有早無遲
好快跳上1月尾，打內戰另計

新手救教
3個8pin口應該用幾多條電線？
1+1+1 or 1+2
邊隻好d?

3條單8pin

Thx

屌 我張SUPRIM X真係好撚虧

CORE同MEMORY 拉唔到上去 如果唔係 一定會係中間飛機飛入黎個個位
跳到105FPS之後就停住過唔到丟架

唔怪得d卡斷貨斷到仆街啦
用緊2080
啱啱好奇掘礦係咪真係咁好賺
求其Google down左個nicehash miner試玩下
點知收益一日都有成2x-4x蚊hkd
當電費10蚊日
都賺成1x-3x蚊
依加開埋low power mode
Ryzen 3xxx cpu用5w/張卡用130w電
真係開始唔捨得攞嚟打機
上網睇YouTube 做文書野又冇乜影響
（p.s.岩岩玩未識換返真錢）

呢排想砌機, 見D卡炒到傻撚左, 我想問係咪直上 3090 唯一出路

我張垃圾買返嚟都唔洗14000

10月2 7000蚊多啲已經買咗張3080ftw 3

個陣係呢到講仲有人同我講炒價嚟喎

可能你幫緊人崛 你一蚊都冇呢

都係見天氣凍搵d野係間房發熱玩下
本身都唔多信Btc呢d野
見最近咁多新聞
咁樣攞d黎玩下好過用真錢買
暖返就應該鏟

好多人攞住Nvidia 公布個價做benchmark

唔俾markup ,唔俾有運費，唔俾非公賣貴d

3080 就$699 折返港紙7.75 ，賣過$5500就炒價、奸商

我買個陣一卡難求

個ITX箱剩係支援到335x140x65既3080
如果想上水, 現成既上水卡暫時剩係搵到3張裝到
1. Asus 3080 EKWB
2. EVGA 3080 XC3 Ultra HC
3. Inno3D 3080 frostbite
依3張邊張好D, 定全部2X8PIN都係咖哩味既屎
EK D WATERBLOCK暫時又剩係得Zotac擺得入, 唔太想買Zotac
有無大佬俾到意見

我朋友一聽到3080升撚到成9500比我講2野就直接升左3090，不過咁啱我幫佢揾到張2手玩左10幾日賣15500既3090 SUPRIM X
條撚樣早2個月話等下先，而家急到

Oem廠個價根本唔係賣nvidia 公價
D人都on99

FE

你咩cpu 咩ram?

Gpu散熱如何？

AIB 咭本身最平都749？

何況全球都缺貨時，基本的供求定律一定推高個價

加上本身代理又要𠝹一刀，頭水又要加一浸價

攞住個founders edition 個MSRP嚟講根本唔realistic

渣架
我自己個個+170+1500，朋友個隻2手 +160+1500

同埋+150core之前可以試吓唔使加voltage

呢張我+100+200

其實有無巴打諗緊34定38
個spec 38 又勁好多 又有HDR 有高RESOLUTION
比較緊 AW3820DW 同 AW3420DW

我揀1, 印象中佢都係好細張, 同3080FE 差唔多
ITX位重要D

FE EK個BLOCK長期 No stock

咁未買bitspower

等緊80用家表示上黎叫下春先
用祈禱大法早d到

張EVGA 3080 岩岩到左
請問有無好Game 推介試機 (除左Cyberpunk)

冬特買左control

3d mark

依家連靚火牛都缺
等到張卡仲要等埋隻牛on99

TUF RTX3060 12GB ULTRA

12月頭訂左3080 成7000銀
應該要等到暑假

越黎越唔識分d卡
3060, 3060ti, 3060s, 依家又多個3060 ultra
咁我買ultra點解唔買3070/3080
本來諗住買3060, 以後可以加多少少不如買3060ti, 加多少少不如買3060s.......一路loop到上去不如買3090ultra

3060 ultra 唔炒咪值,但沒可能啦

出面乜卡都無點會唔搶

有RTX個堆Game
送個隻Call Of Duty: Black Ops Cold War都ok

新手想問下煙佬3090點解平咁多
而家都係13k左右
asus就企硬15-17k

你睇呢個post咪知點解

原來已經上到差唔多1皮,

咁我唔諗啦, 聽日搵下有無平既3090算

pny 3090都貴成咁??

呢張之前見好似1800

不過可以free shipping to hk, 急就買啦

AMAZON個價仲貴過O的炒家

所以宜家仲加到，原來bot都幾聰明，睇價位先入

個所謂BOT其實係chrome o的application來
佢可以set價位同refrash rate, 再one click payment咁
之前好奇上過youtube望過下

amazon最垃圾係明明可以防bot但佢唔整, best buy/ zotac/ asus 官網個種入cart已經收到大部分bot皮/ 廢佢地武功

想入張白色3090/3080
本身係carousell留到張3080,點知話搞錯左,一早留左比其他人
諗住炒價都硬食一張
有冇巴打黃金行過見到可以通知聲
3090/3080都得

strix有白色版 不過好撚費 腦場唔使旨意有貨 全部都要訂

5900X
RAM就G SKILL 3600 16GB 16 16 16 36
GPU都係風冷 機箱用P500A 前面吸風就靠
EKWB 360 ELITE 6把風扇啜

想切返部 RTX 3090落 I9 10850K
想問下850w 火牛夠唔夠推？

新手切機勿屌

唔夠 至少1000

PNY一向係貴野黎

沒乜佢既review, 勁過rog?

3080 正常價係幾多？
7000？

EVGA 官網最平個張780US

自膠 730US先岩, 不過唔會買到

有冇人玩過呢啲高階HDMI線
條條千幾二千蚊
對聲畫係咪真係有幫助

鑽石能量水

HDMI線易買

DP 1.4線唔上網買都冇咩選擇

可以ship HK, 計埋運費都係8千，落左order先， thanks

日馬啲backorder 同係腦場落訂一樣，閒閒地一個月

唔洗訂金，有乜所謂，隨時cut

8k買水貨

成屋好多係水貨

香港買行貨應該都係差唔多價？

係，你肯食炒差好少, 仲要唔使等， 所以我見到都冇訂

邊度有現貨 我都搵緊呢張

今日見到人 po出黎，你可以打去問下

邊間來

Gold taxi
去問下la

無左galaxy??我早二日買仲係13599

感謝

22號order過一張
無期

suprim x同tuf先差200
痴撚線

中國碩點奶共點加價都大把香港人衝去搶啦

都係食炒係買suprim X抵 d

問左，要食骨，慳返

食咩骨

跟砌機

但係日森唔知要等幾耐
之前買左張gaming oc 22號單 7號到香港
22號有張tuf都係無動靜

我當一個機會，又唔洗錢既

中央田話預新年後 排期 之後又話會加價
我諗夠60日 退錢算 等3080 super or ti 再網上訂算

張3080 先6998 入手 ， 呢到要8千幾

8500點解唔喺香港買

好串

嘩原來我當初萬8劈油耳第一張strix 3090都唔算貴

D茶包係咁

無咁貴
7k6左右

肯定係settings問題
呢個係丐版分黎
Suprim x一定唔止呢個分

壞咗點搞？

寄返過去囉

丐版平均13000-13500就盡

香港買要食骨真係屌出聲

我一開始仲以為可以直接買
要搭骨洗撚係佢到買

頭一個星期食小抄價入TUF 3090係冇錯嘅

我以為CPU要食骨都正常，點知連VGA炒價，仲要再食骨，呢下真係on9，問完佢好想屌佢一聲

決定切部新機
今日買左張MSI RTX 3090 Supreme X
但其他野仲未買

買左幾多

接近一皮八

等左排3080都無貨
嬲嬲地攻頂買3090算

3070都5000幾 如果唔care ray tracing 係咪入6800好啲

2k 144hz 用

尋日問完，原來好多卡其實有貨，不過要問佢要食砌機骨，如果你砌機，應該跟住食

邊間

最丐既丐版 原裝風冷

我覺得係
但而家6800個價都唔平bo

利申用緊6800 2k144mon

我只見到尾燈

貴咗 US$240

中國碩

之前唔係有人話15500咩 跟住ASUS又加價?

15500係訂價
現貨一向貴

大家都55xx

55xx都貴左差唔多成千

btw 藍寶石前排賣緊4999, 唔知而家咩價

55xx呀 所以好似6800抵啲

咁比我都係揀6800

我十二月頭衝動入左xfx嘅6800, 當時賣緊5299

有冇排期入到3080 等左個幾月 差張display 上新機

邊張

等左10日 啱啱今日攞

幾錢入

Galax

宜家已經加左價

代表中國碩多謝你

小心等咗成個月都冇貨出，shipped 咗成個禮拜都冇更新，上 UPS 網睇係佢哋冇收過件，唔知係咪自己人食夾棍，定係倉啲人食咗件貨。最後只係得 refund 一個選擇，同埋畀返 US$10 你塞住把口就算

痴撚線3080就黎上到10k
不如加多幾千直上3090啦

樂觀d，以前有人試過最後都收到，再加refund

你講緊 request 咗 refund 之後？

係

TUF 都差唔多9k啦
都係追白色先買 本身用緊trio x

msi 3080 今日去拎 （6999hkd）
8700k行3080有少少bottleneck

仲用 8700K
6700K 用咗三年幾就頂唔順轉咗 Zen2 啦

希望唔會喇見佢啱啱update左送貨日期
1月尾就有

巴打買完3080又買3090

係囉，點解呢？

潛水先

點解要潛

哇屌 TUF都9k？

訂貨8000中-8000尾

咁都係等3080ti算

到時一齊缺貨

直接等4080

冇oc?
同埋玩4k基本上同10900k唔會差太多啵

超到@4.7，我係玩2k

上到5ghz會好d 8700k家陣都算夠用既

用緊2060 super, 想轉3090同4k mon, 但係就算3090有貨（食炒）,mon都無貨

新手唔識野, 想問下MSI 3080 X TRIO 係唔係丐版, 之後見有貨就鳩衝左先

youtube 睇過下review
雖然有3個8-pin, 但係拆開睇佢D vrm 同 bios根本 攞唔到咁多watt數既電, 裝飾大於意義, 性能又唔係特別比2個8 pin既型號高

即係刷下BIOS 就有機會用多D WATT?

999+400 oem廠價再+10算+炒

食唔到再刷bios=放煙花

咁都係唔好搞了

有卡唔係特別食大炒價咪用囉
2X8 / 3X8 唔上水冷激超唔會有分別, 係有D散熱設計好既卡會靜D

窮撚玩唔起

不如直接攻頂

咁不如直接買3090

大把傻仔搶

3090 t記定法奧快d
睇樓上法奧兩星期有，好似冇人等t記？

rog3090有white呀
又貴左$1000

終於收到call 有卡

等咗幾耐

岩岩好一個月 31日

咁幾快吖，唔使食大炒價卡啦定大炒價卡都要一個月

咁正

水雕又唔係算好炒價既 8999 當佢1500 waterblock 既錢 張卡 佢賣7499 3080

11月都係呢度買，17599
我白箱白扇...
不過底板唔係白色...
所以都係廢事搞佢喇

9k抵屌啦
香港好似tuf 現貨都賣9k5

3090 同3080 個差價夠我出埋板加u既錢
所以 都係諗諗下出3080抵屌啲

2080ti 被除名

水雕9k買到就真係神奇啦 而家炒到落20系 張水雕應該12k都有

連5700xt 都炒起左兩個月前2500都被人嫌貴

The EVGA 3080 XC3 Ultra was $769.99 on the last drop and is now showing at $839.99.

之前傳msrp 全面加25%

巴打邊間咁快有貨

呢排Discord連響都唔響了

之前炒價入嘅而家賣番出去仲有賺，雖然而家賣咗肯撚定買唔番

唔知訂Tuf OC好定Suprim好

Tuf 供電好啲但有機會揀中聯強

Suprim超頻上限高啲但係熱啲

好難揀

1.Tuf供電電點夠Suprim好？
2.Suprim邊撚到熱？
根本唔使簡

25%

TUF 用既DrMOS同控制器都比Suprim 高級 而且filtering 全部都MLCC

Suprim 差1Db 下溫度熱3度 雖然係1935 vs 1950 但實際體驗無分別 咁樣我覺熱咗

但有聯強真係 所以兩張而家打和 唔知訂邊張好

1.tuf 得2x8,供電靚又有咩用？mlcc又點？咪又係超唔起
Tuf賣點係平靚正，但而家貴到?水魚價
得罪講句你面前有一張用料最差既evga 3080現貨你咪一樣仆去買

2.你純粹用風扇噪音黎對比會唔會太搞笑？
我個人用落3090 Suprimx散熱仲勁過rog 3090添

屌你有貨就買喇仲簡
我最鍾意睇呢啲簡三簡四最後咩都買唔到既人
真係特別好笑

要超都係上水之後既事 保養期內超唔起都無所謂

散熱咪就係講緊同一個噪音值底下邊個溫度低啲 頻率穩定啲咁囉

就算Suprim好超啲 但係MSRP貴過TUF好多 唔好講炒價了 以MSRP計 俾得8k買Suprim 不如多300買ROG？

訂 唔係現貨買 兩張邊張到貨3070 20GB版都出咗 買3080都係水魚架啦 咁唔通煙佬icolor都狗衝咩

3070 16GB

suprim 體質都好過tuf 啦，講經咩

級數都唔同

有無3080 堀緊礦

拎緊張ftw3 +1000 mem mh/s 掘緊 55度 唔使開暖氣

知道Suprim級數應該同Strix比 但以唔超既前提下性價比真係同Tuf難揀 因為Trio on99揀唔落手

如果同價咁緊係Suprim唔使諗 但而家貴一截又只係差嗰3-5%

講得性價比係唔買
3080加價加到

7399 TUF 7999 Suprim 8299 Strix 叫做唔太炒 算係咁啦

我都想唔買 但而家張1080真係就嚟捱唔住 2k60都好難

點止呢個價
2K60全開3070/2080ti都夠
144就話唔多得

呢個係問法奧訂卡 無話買現貨食骨

不過居然唔加價我都覺得神奇

另外其實3070啱我多啲 但又得8GB G6 VRAM 裝mod都食爆

我心水一係就3080 一係就等3070 16GB 但我估新3070一出會搶得更加癲

油耳yes

幾有良心

等下啦

出時買到先講啦

咁你最後tuf/ suprim x定rog

未加價好似

佢仲諗緊

啱啱先瞓醒

tuf 搏漢科保 玩住先 之後再上40系

法澳個價原來未更新

岩岩入去睇tuf rtx 3080 仲係7399

佢地個網好留，連價錢單位都出錯USD,最好whatsapp啦

wtsapp 問咗係跟網價 真係良心

雖然唔知排幾耐

最後地咗終端排 俾一半訂又唔知等到幾時 有啲卻步

如果唔怕hold訂金，又唔急，預兩三個月，係ok

不過要訂，我會揀中田，人地寫明幾多日後可退訂

不過中田個價好似有啲離地

係，所以我玩返舊game算，反正沒新game好，完全唔急換卡

T記有排

中田個價係炒價 不過落腦場問你會發現炒到更高了

屌佢老味3080係算勁 但完全唔值一皮

知唔知有幾多個排緊

T 記個幾月前排緊tuf 3080

到而家都無聲氣

我前幾個禮拜先開始排rog 3080 4080出先收到卡了

INNO3D GEFORCE RTX 3080 ICHILL FROSTBITE
如果依張7字頭落到樓, 唔大超, 狗唔狗沖得過
我見大家好少講佢, 同水雕個堆比平一截

買完張卡送GAME
要卡既PPID...
張卡已經裝左上機
射哂燈入個機箱都睇唔到邊忽有PPID...
點搞..

拆返張卡出來

榮登最廢ROG 3090

default

用完gpu tweak 2 oc:

仲諗住貼spec上黎問下咩事
一睇

利申 張卡比鋪頭裝

3條獨立線喇
一陣玩到燒

..仲會玩到燒咁大獲
本身上開黎睇 都知3條獨立8pin最好
不過比人地裝完機完全冇醒起呢回事
冇check到

仲諗住問下影響打機fps大唔大
唔大既話唔整

利申 勁多手汗 試過拆顯卡 ram 已經用半包紙巾 自己唔敢搞

整既話應該成部機抬番去

官貴加佢都唔加
真係良心 不過應該個個去曬佢度排

我用AX1000都係2+1咁插
打左成個月機都無事

屌你都係ax1000?我都係

佢3條PCI-E都係1開2
如果分3條插3個8-pin個突左兩個頭出黎

3080 tuf岩岩出佢做6799 悠二話唔想賺咁多
跟住有人post 中x田 5499頭2位個2張 同埋訂卡5499

我心諗痴x線
6799已經平其他鋪唔少

原來係咁
師傅明白了
唔該哂巴打

nvidia零晨發佈 唔知有無3080ti呢

燒左唔好問點解

5499 non oc 喎
Oc 舊MSRP 750 最少6k

打cybperbunk長期97% usage都無熄機

悠二 提早有排隊訂 6799都係non oc
不過個陣non oc 岩岩出 好多其他鋪好似做緊7000定7299
non oc 訂最平好似係中x田 5499 但收貨唔知係咪收5499

我朋友部機都係ax1000
特登叫砌機度上多條8pin線

哇屌 仲有d咁既玩法

6799 non oc 好貴喎
Msrp嗰啲係咪比自己fd咋

咁大揪野唔會頂到側蓋咩

冇，張3090我同佢揾+裝

頭水3080 香港係咁

zotac 3080早一日偷跑價好似係8000?

msrp好似唔多存在過
10算就成日有

3條獨立8pin互不影響

點解唔直接用3條8 pin 咁多條做乜

咪講左火牛跟嗰3條PCI-E全部係1開2

Okay you win

咁佢而家7400 oc係咪超值

呢到咪3條8pin囉
做咩姐你

講緊啲線

上星期全線加哂價
算係咁

我記得以前我望1080ti個價已經係8000到
個年又係挖礦多
8000好似已經係回落左

岩岩出既1080ti 聽講係再平成2千? 唔sure

反正硬件價格係成日彈上彈落
睇定好入手

其實唔夠電既話係開到機但著唔到mon
我第一次裝卡時試過，原來中間個8-pin未插實

我用緊PNY 3080,之前美馬禁到ftw3 比人cut咗

中央田 walk in訂 冇熟sales 單純睇岩問 其他brand 冇現貨 行完一圈 得ichill 有貨 所以死死地氣返去訂

你係咪好緊張

屌，本來唔想買 AX1000，但係 Seasonic 冇貨，焗買，到而家都未裝上機，因為仲未揀好機箱

天生出手汗勁 好似係

諗法同你完全一樣

有冇諗過切汗腺

你唔係用緊 275R 隻垃圾箱呀？

睇下以後洗唔洗成日做呢D 手工野囉
同埋睇下切左做咩手尾

屌,點解你會知

屌，因為我用緊，見到張相個箱嘅設計差唔多，我想換走呀

喂我屌你唔好同我講個張係GTX CERBERUS 1070TI黎
我又係都有

屌你係呀
2018 年 12 月喺 Newegg 買

我都係8000買1080TI 記得果陣最高位好似萬1蚊

頂你 勁多相同既野撞到應一應

勁多 = 2 樣

3樣, AX1000 1070TI 275R

係喎屌

你唔覺得 275R 機背走線啲位薄到仆街咩

用緊ROG 3090, 不過用緊1080p , 啲mon周圍都無貨要訂

係 , 所以機背走線個到我拎走一塊

先合埋到塊板

我唔記得有冇拎開添
我就係因為難走線先想換個機背空間多啲嘅箱

咭皇

用料最差卡王?

BTW

普通嘢姐
炒價就唔好買算

新post

976 咁快就開新

好想買買買

差唔多啦

我又唔係24小時mon 住幾時爆

上次有人代開,結果有條柒頭入嚟晒命打尖都無人理

本身個post 我係用嚟貼5k 新game 圖多

不過近期大家關心買gpu 推得快咗，但其實講少咗4K/5K/8K gaming

你買咗8k tv 都唔分享下，你唔啱喎

我張kingpin 已經由美國寄出咗四日有多，但仲未到港

到咗仲要兩日先到自提點

好想weekend 有得玩呀

碎料
又唔係最勁果部分享黎做咩

試咗用嚟打機未啫？

好有趣

我都唔明點解打機post 可以咁多負評

推爆埋佢

下個post 見

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

十連達成！

997

998

999

1000